999有百幾人同時call就處理唔到

而家有咩事要call白車消防要黑打999真係等運到